應該搞淺黃店，讓綠店轉色

藍店永不錄取